唔知禁錯咩制開左兩個一樣嘅post，麻煩del咗佢

有邊啲藝人五官唔算標青但個樣好順眼？

唔該admin幫我del左呢個 好影響討論
麻煩哂

Ok 批准

狗b

真係而家先知，thanks fat c

屌我都依家先知

肩

又長知識了

衰妹